林奠又名奶媽

大家仲記唔記得佔中當年，689同示威者對抗得好緊要的時候，奶媽殺出黎話同學生「對話」，大家以為有轉機。

係個會議入面，仲叫晒人地英文名又笑笑口咁。到到最後結果呢？

奶媽：「已經聆聽左學生的訴求」
就係一句，就可以搶到光環，直指學生唔岩，話已經談判左，佔中暴力。

黎緊我好擔心奶媽又養奶，到時約你地開會...

開會-> 話已聆聽已談判，係你唔聽政府解釋
唔開會 -> 示威者完全不接受政府談判

奶媽拎住「已談判，同佔中暴力」的光環，到最後，我發夢夢見佔中大數愈黎愈少，反對聲音愈黎愈大。

今次...大家可以點做

[幫推] 警犬催淚彈掉記者Reddit Post